屌你老母成班冷靜啲得唔得

喂，咁多鬼你地係咪要一齊癲啊？？

快啲走啦咪撚再幫啲鬼起路障啊

叫佢地捉防就話捉 on99

留番啲力氣今晚遍地開花

冷靜啊

冷靜啊 諗清楚啦大家

成個都係局嚟

講到明今日和理非！個重點係美領！

但黑警為咗破壞今日個集會，壓低示威人數，派臥底作愚勇舉動！

然後事先係全港各地鐵站佈置防暴，大屠殺所有散嘅手足！